如果有一個願望，你會揀。。。

屌你老母一定係無鼻敏感！
我個鼻好撚辛苦呀！！！
一唔開冷氣就熱到死，
一開冷氣個鼻就發作。
有無人可以救下我。。。

我得鼻塞,每晚用口抖氣抖左十幾年

我就慣左用口抖氣，成日俾人投訴鼻鼾聲大

辛苦到瞓唔到

嘴唇唔會爆拆